16/8斷食法 飲食問題

上幾個月用16/8減左6kg
依家想繼續減返
前幾個月晚餐都食少份量
所以瘦得好快
但係呢排壓力大
驚食得太少又會搵日去左暴食
想問下大家，晚餐有咩推薦？
最好簡單易煮，或者出街食都得

少份量你有幾少先

聽日 2pm 好想見到你

生果一份+粟米/番薯

你呢個份量真係太少

都唔知之前點捱嘅
依家食返呢個份量
第二日就會暴食

其實夜晚食唔食得碳水？蕎麥面之類

好簡單 因為你唔enjoy個餐要用意志力頂住 意志力用完你就會暴食

我都想整啲我鍾意食嘅野（都係健康食物）
但係又驚破壞左個減肥效果

點解你會覺得健康食物會破壞減肥效果

同埋你可唔可以講下你自己平時生活習慣係點先

你係8小時內正常飲食唔ok?

Sorry講我唔清楚
我指過量
我好鍾意食碳水（餅/面）
餅都戒咗
有時驚夜晚食麵（蕎麥面之類）會肥
所以夜晚都唔食碳水

早- weetabix片X1-2碗or 全麥麵包x2 +蕉x1
晏就： 蒟蒻面+一個西蘭花+200g雞胸肉 +（有時忍唔住就會係七仔買40g杏仁）

唔係，執行到，不過依家想調整下8個鐘內應該食啲乜

如果唔想暴食 其實食多少少澱粉會平衡到

冇蛋白質個人會越食越肚餓

Ig: Betty.bento

牛扒 三文魚 少油就得
soba放晏就食 唔好落大多醬

618唔可以長期用, 一定會set個day off,唔係好快就入停滯期

原來會咁
咁夜晚食烚蛋ok？

係味每日食一餐soba？

第一次聽唔該ching

我16/8食兩餐
12&7
所以如果係我咪每日12nn個餐有少少carbohydrates 有時會soba
總之夜晚唔好食soba就ok

可以呀
夜晚食兩三隻全蛋
再唔係食肉都得